開槍傷人：2男女頭部中彈 80歲婦傷重不治

【20:36】頭部中彈80歲老婦傷重不治

太古城槍擊案中4名姓詹男女中槍受傷，其中一名80歲老婦頭部中槍，傷口位於後腦及左前額；另一名64歲男子則頭、手及肺部受傷，大量流血，2人正接受手術搶救。

另外，一名72歲男子左手上臂被擊中，留下一個彈孔；一名60歲女子則身中2槍，主要在左上臂，2個血洞清晰可見，他們送院救治時清醒。

至下午5時，1男1女傷者經搶救後情況危殆，另1男傷者情況嚴重，其餘1名女傷者情況穩定。傷者多名親友聞訊抵院了解。

john wick

七老八十都唔化既

老兵不死

死得好

槍槍都命中
仲勁過d警犬近距離開咁多槍都唔中犯 仲要走火傷到自己友

唔該大家收下把口 乜都唔好講 一陣又有d狗吠話連登冷血 同大陸人一樣架喇

廢老WFC
好人好者點會俾人射

吞人財產, You deserve it

奶

一把年紀又果頭近都要分人身家 真係抵撚死

班江蘇老兵都冇炮

如果我沒估錯 呢四條友應該抵死既

以我睇返黎
凶手個呀媽係呢四條友既大家姐 佢地五兄弟姊妹啦

事件又關於爭產既 仲唔係成班叔父輩蝦個死左老母既女 即係大家姐個女

個女覺得好唔抵得被欺負 然後辣底四條友

利申 睇過痾南

可惜死唔哂

分俾自己仔女呀

唔記得利申
我就覺得佢地抵撚死既
不過有d垃圾 上次大陸人跳樓單野話我地唔應該學佢
我屌佢老母臭閪但個個幫佢

我依家正式笑d垃我抵撚死 你吹咩 2&b

80歲仲要爭個姨甥女 家產
抵撚死啦

唉最可惜居然死得一件
如果判終生但可以懲罰個4件人渣都抵

傷者多名親友聞訊抵院了解

替天行道 天俾把槍佢

今次食到雞

醫院爭產

有無記者訪問下佢仔女,點樣侵吞人遺產

抵撚死

成班連登神探，推論到咁多嘢跟住就話人廢老話人抵死

應該真係仆街得好緊要先另個女人有咁大覺悟

關咩事呀
個班人最鐘意就係「連登真係點點點」黎拎存在感架啦
有冇呢單野佢地都係會講連登好低質etc

我現在正式宣布 香港=支那

你覺得個女人拎白卡?隨機射人?

班死垃圾 最好佢地即刻仆街死
有個仲撚好笑 話我笑佢，唔收口=冇文化
班撚樣仲唔快d出黎俾我屌撚柒

食人家產，俾天收，現眼報

落地獄心態：即係又有多一份

侵人財產者，雖親必誅。

公道啲講 差佬都唔俾打頭 只可打手手腳腳 係難啲既

呢個真

頭先難打喎老細，成個身咁大範圍

其他親友心諗
原來有得分
即刻黎排隊先

連登仔 1 : 廢老 0

Rip
話槍打頭唔死果啲有咩講

頭係最難中 因為目標細
真係黎攞命 John wich咁下下爆頭
如果有CCTV影到就好睇囉

五毛多到

死者屋企又爭產引發連鎖反應

唔差在啦 果幾年命

一單爭產變四單爭產

即刻浪費一筆急救開支
死唔去仲撚煩，有排計

有樣學野，又整多4單槍殺案

認真嚟講 計劃唔完美 最後都被人捉到 定喺當初已經無諗過走到

指引好似係話要打身

總共50發子彈

大家都係中國人

日光日白係街度殺肯定無諗過善後 條女tb應該智商極低

CCTVB編劇都度唔到

其實佢最後可以咁冷靜
點解唔補多幾槍 令佢當場死亡 肯定救唔返? (至多2件輕傷D既走得甩)

反正佢目的 唔係嚇人 真係想收4條友皮架啦

殺

真人版食雞

買囉

如果今日單野係入附近學校先打哂 50 飛子彈就仆街啦

咪係囉，唔通街邊垃圾筒執咩

唔通買兩粒咩

你買橙都唔會買兩隻啦

【槍擊爭產】身世曝光︰女疑犯做保鑣 曾受軍事訓練

身世曝光︰女疑犯做保鑣 曾受軍事訓練

太古城下午發生爭產槍擊案，44歲姓詹女子涉嫌向舅父阿姨開槍，大姨送院後證實不治。詹女任職保鑣，是香港一間保鑣公司的負責人之一，亦是行內少數的女保鑣。詹女去年接受傳媒訪問時透露她有武術底子，曾在外國作軍事訓練，具有數年保護富豪政要的經驗。另外，她又指香港的保鑣全都是有人介紹才能入行，富豪聘請保鑣時，現場會有一名資深的體能教練，她直言「通常都係搏擊高手嚟，佢會喺旁邊即場揼你，試你識唔識還擊，睇你忍受嘅痛苦有幾多」。

今年初，詹女前往國際保鑣協會位於菲律賓的中心，與11名男保鑣接受訓練，當時她手持長槍，表現自信，眼神凌厲，其中亦有相片拍到她戴住墨鏡，雙手持槍作射擊訓練

李心桀（左二）和張勝（右二）均有武術底子，前者是行內少數的女保鑣，後者則有廿多年保鑣經驗，曾保護李連杰及湯告魯斯等巨星。

689早前去街市，都要帶個保鑣幫手拎生果，準特首奶媽當選後，又時有幾位保鑣跟身，在官員身邊，保鑣老是常出現。保鑣這行業好像很神秘，我們就找了兩位保鑣公司負責人，包括有數年女保鑣經驗的「第一保鑣」公司的負責人李心桀，以及曾任警察、有廿多年保鑣經驗，曾幫李連杰、湯告魯斯、著名高球手活士（Tiger Woods）等人做保鑣的「第一保鑣」公司行動經理張勝，大爆行業秘聞。

原來保鑣不一定要昂藏六呎，高矮肥瘦皆可，最緊要有武術底子或曾接受過軍事訓練，每年還要接受體能測試，連如何撞車都要學，做保鑣還有很多規矩，除了嚴守僱主秘密外，開工時絕不能說話，還要罵不還口，連幫老闆拿手袋，都要諗過度過，例如689保鑣幫主子拎生果就錯晒！

做保鑣工時可能很長，但很多時間其實都花在等老闆身上，聽落有點悶，但其實能近距離接近城中富豪或國際巨星，窺探他們的私人生活，卻是其他行業不能體會到的樂趣，想知更多關於保鑣的工作秘聞？立即睇片。

呢度又話姓李，今次單野條女姓詹

做保鑣用假名都唔出奇啫
冇咁易畀人check到住邊嗰啲

又有道理，睇定d先

好有47feel

閪張東望：你媽媽死左你而家咩感受？

係咪好傷心呀?(事主喊緊)

滅門

成班垃圾廢老加埋幾百歲，重想謀人家產正仆街

英雄

廢老靜係識同後生爭資源

佢地都好忙 等個幾件醒返簽遺產

叫東張問下佢地
你地個老母爆頭死左 你地有咩感受

波

民建聯 工聯會少左一票

死左個姨嘅仔女又出黎
佢細仔深深不憤 勢要報仇 再綁架表姐個女....

有兩個輕傷咋

細胞分裂咁

Headshot!

死唔晒先係最可惜

左邊可能討論緊買法拉利定林寶好

鳩估：個女人同幾個廢老嘈 之後辣慶佢 係個袋攞碌砲出黎射佢地幾個

右面塊面咁黃, 個肝都擺唔耐

關IQ咩事？eq呀？

乜q都係啦

最好四個廢老死晒

royal級買唔到

有冇諗過人哋唔care 寧願攬炒都要全世界知佢哋死

驚就唔做 做就唔驚

當人弱智
依家條女擺明一拍兩散

口德邨居民

3個double tap 2個zone A 2個zone B

有聲

應該拍到40集

你又知佢係tb

女人做保鑣應該好難留好長既頭髮呀 仲有都44歲, 短髮好正常姐

三年前個兩槍，你可以打手打腳，你偏偏打頭，酒店個G4都一樣，比著職業殺手，都會打心臟，淨係你至會打係頭到，因為你係瘋架~

講真如果有人搞我全家 我同佢死過就死過
唔會諗亦唔會在乎乜嘢坐監乜嘢見報
最好就報紙公佈天下登係我成功報仇
驚就唔做 做就唔驚
上面係度講咩計劃唔完美 計劃係留畀做職業殺手/間諜用
報私仇仲要咁大仇口 成功就得 唔需要躊躇咁多嘢

而且短髮做嘢個陣可以扮男人掩飾身份

當個真相最後出現左
原來係因果報應
就唔關冷唔冷血事
係抵死

依家又輸血又剩 死曬同邊個收錢

死左個又可以爭佢家產，無限loop

係兒登/child登

咁當日個大陸妹跳樓 樓下d人叫佢快d死 係唔係冷血？

香港死左咁多學生, 咁果班人正義撚有冇講幾句?

菜嬸個仔跳樓就成班傻鳩出黎話「人命黎嫁」

由分人家產變到比人分遺產

舊年4月學生妹衝燈被車撞大把啦

細妹做過d乜要咁樣比人幸災樂禍？

不過若蓮喪子 等埋發叔個d post 冇見過條友叫人積口德

我屌你老母啦大陸狗

開槍傷人：疑兇開「血紅」網站 斥家人害死母親

網站內容指有人霸佔大家姐財產，斷送其性命，

另有網站內容控訴有人更改遺囑及虛假申報物業估值。

鰂魚涌公園今午發生的槍擊案，4名傷者均姓詹，為兄弟姊妹，事件疑涉及錢債糾紛。據了解，疑兇為數年前離世的大家姐女兒，早前有疑似疑兇的人士開設網站，並以血漬圖片作背景作出「血的控訴」，內文提到5個人名，當中有3個名字與傷者的名字相同，內容大致指有人霸佔大家姐的財產，斷送其性命，亦令其子女失去母親。另有人控訴，指一名男子疑更改遺囑及虛假申報物業估值，該名男子與其中一名姓詹傷者的姓名相同。

以下為部分內容節錄：
「詹XX！詹XX！詹XX！詹XX！如果不是手足兄弟，你們沒有機會，以親情侵吞淩架霸占安排姐姐的平等合法「法律權益」！“令她在世時，未能力與子女合居，沒有愛，無法生存！”加速推送她的最基本「生存條件」—她的生命！也剝奪了她的子女的成長機會，更以她的健康，作為你們自求心安貪婪欺侮的“藉口”！ 僅此將你們真實行徑，公諸世人！！！」

佢有無害人？我重點係因果報應

咁我重點會係
你死你賤 你唔死我會叫你快撚d死

我唔係講緊你 係講緊尋死人 廢老 同支那狗

岩 屌得好
垃圾大陸狗
記得現實要一樣咁勇武去屌

廢老同 tb
呢一 round 廢老抵死

屌你老母，揸支槍去爭家產 不如拎去打劫好過

同問

報仇

真係好仆街 咁樣等到一房仲要最大既無得分 比我條氣都唔順

係咪智商有問題，小學生都睇得出佢唔係為搶家產先開槍殺

東張閪望去訪問下死左條廢老班仔女啦

未死個三件： 嘻嘻又可以分多啲